究竟女排啲啦啦隊收咗幾錢？

每個國家都有一堆啦啦隊 有哂dresscode又瘋狂嗌口號 攞住個咪嗌中國加油好撚嘈